垃撚圾九巴apps

又話8分鐘一班車，等撚左半個鐘得一班，仲要滿客
等到快將到達又無左變25分鐘，突然又變翻10分鐘，10分鐘之後都係無車

一嚟嚟4架吖笨

新巴城巴個app 叫人落車

點解香港d app永遠寫得咁差